他承认:“我花了一年的时间，用剩下的那点零用钱，最后搬到我姐姐的车库里住了六年。” 雷吉·海耶斯详细描述了他在“女朋友”之后找工作的挣扎——“那是非常糟糕的几年 
 她说，虽然成功交易货币是有可能的，但当人们意识到学习它有多么困难时，他们就会转而注册，这样他们就可以获得剩余收入。 在社交“外汇”交易的奇怪新世界里——你注册好友，有些人会向投资者报告危险的危险信号|布鲁克·亨德森| 2020年9月20日|《财富 
 低剩余价值——汽车在拥有数年后的价值——是阻碍电动汽车广泛采用的诸多因素之一。 在所有的二手车中，这款特斯拉卖得最快 
 最后，模型在每个状态中随机应用一些剩余的、特定于状态的误差。 FiveThirtyEight 2020年总统的预测是如何工作的,有什么不同,因为COVID-19 | Nate Silver (nrsilver@fivethirtyeight.com) 8月12日| 2020 | FiveThirtyEight吗 
 如果他们是假肢的合格候选人，无限明天会给他们发送一个3D扫描仪，他们用它来扫描他们的残肢。 这家初创公司用标准成本的一小部分3D打印定制假肢Vanessa Bates Ramirez 2020年7月22日奇点枢纽 
 对于《蜥蜴小队》能够走到这一步还有许多剩余的担忧。 攻击隐藏的互联网|Marc Rogers | 2014年12月29日|DAILY BEAST 
 然后从“梦想行动”的孩子开始，处理一系列重要的遗留问题。 反对非法移民的自由派|道格·麦金太尔| 2014年11月25日|每日野兽 
 美国离开伊拉克时，甚至连残余部队都没有，这明智吗? 希拉里希望总统? 2014年11月24日，杰夫·格林菲尔德，每日野兽 
 我觉得自己能感觉到什么，但很难说是按摩留下的刺痛，还是路上的魔法。 疯狂的中世纪萨克岛|Liza Foreman | 2014年10月4日|每日野兽 
 国防部官员最初建议保留相当规模的部队，估计在1.6万至2.4万人之间。 事实核查周日秀:8月24日|PunditFact.com 
 当我们把它们扔进一个空房间时，我把担子正面朝下，背上有两缕残存的翅膀。 克伦谷，李·塔贝尔 
 在任何情况下都不能排出(残余空气)的量约为100立方英寸。 唱与说的声音制作|韦斯利·米尔斯 
 残留在肺里的大约100立方英寸的东西叫做残留空气。 公民生物学|乔治威廉亨特 
 这道菜的残余产物是一种硬烤太妃糖，由果酱从肉馅饼中漏出形成。 在中情局的队伍里|厄斯金·奇尔德斯 
 电流停止后，铁中残留的磁性称为残磁。 物理学|威利斯尤金塔